夜期暴跌 反彈已完 熊軍係時候絕扡反攻

靜啦

股災要提下大家

謝邪post

熊2 劇本 詳情可看看08年股JOY圖

[突發]熊軍已成乞衣

今晚又有美上市大6公司出事？

願聞其詳可分享？

天底之下無新事 今日冇 遲早亦有 資金鏈斷裂已成事實

靜喇

歷史總是重複 人類又一次犯錯

熊軍唔係condom

呢場仗就黎輸

準備資金

10月美國大選

點跌

10月？

上落市 好淡通殺

平衡時空？

都有道理

2020熊2彈得3000點？

暴升就有份
升到冚冚聲

而家先4月頭，到5月/6月尾升返會遲？

連個月份都似

唉即係5月先係熊軍日子

彈 5千點喎

睇圖, 4月會小插一下, 然後升到5月初, 之後可以拜拜

睇美股 18300 到23200

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

成日話熊市，明明每個階段都要1-3個季度先反映到

而家因為疫情影響，2，3個禮拜跌突，然後又反彈，咁叫咩熊市。

疫情根本係短期影響，醫療科技十年前十年後爭左幾級，經濟係停，放緩，但一定唔係世界大爆炸咁款。

企業炒人，執笠，係避險多過唔掂
淡友睇淡睇到傻撚左

成日將美國印錢吹到大一大話加速崩潰
明明造假大國日日印新銀紙
官就印真,民就印假
真假一齊用
支那爆撚左未?講左幾十年咪又係咁樣
成撚日鳩睇淡,而家咩年代咩時代
仲睇淡到好似十幾年前
如果唔係巨型天災死好多人,個市根本唔會有大跌

係中國武漢肺炎面前…醫療冇進步過，一直都係支持性療法

DJI 2008反彈左68%, 今轉同樣反彈力可以去到25xxx

有，G字頭

跌嗰少少
跌兩千點先叫我

上啊！

我地要揸緊呢個信號 牛軍會好驚 熊軍就嚟贏

暴升緊喎

熊軍幾時先可以回血

新燈神

跌？

樓主唔知咩叫暴跌?

潛在債務危機未引爆…今次經濟衰退（甚至蕭條）極可能影響資金鏈，好大機會會有大量債務違約…

個人推斷，起碼仲要插多一次（甚至更多）…

如果連登仔係國家領導人或者財金官員，可以點拆彈？

WW3

明白了，下次再插，慢慢給軍工股…

車樓斷供邊個食條數

我明白絕對有影響,但不足以影響個市場變熊市變股災

咁快就彈完

樓主跌緊

巴打我係牛軍都打唔出你呢篇野

拒絕鬥黃

要人幫手鬥紅

暗黑兵法 高官減薪

牛軍認證

倒水

疫情一有起色你估會點

我個牛軍老母問我，熊市係咪完咗

又燈

又燈中

靜啦 屌

好彩未轉mpf

屌

睇民調就知邊個贏啦；唔通11月果幾日反吸咩

重保本？之前轉左，執左幾雞

不要再說了

點解日日都有人衝出黎柒

連登好多明燈

我幫你出埋下個post

夜期暴升 虛升最後階段 熊三軍係時候絕扡反攻

跌緊喎你望下ig

可惜我唔係

跌極都高水呀ching!

跌就係跌我理得佢乜水

wa wa wa! 就黎高水變低水
決定轉熊, 一齊gogogo